#### Para poder correr los codigos se necesita descargar las simulaciones.
Esto se logra facilmente con los siguientes pasos:

`chmod +x /path/to/yourscript.sh`

`sh /path/to/yourscript.sh`

en donde "yourscript" vendrian a ser los archivos que empiezan con wget.